新手想做網上freelance, 有冇咩技能可以快速上手？

講親freelance都離唔開有專業技能，IT 撚/藝術撚 etc，但作為一個19大學既fg, 咩技能都唔識，應該點樣開始freelance之路?

Freelance artist writer

請一個更平嘅freelancer

賤價幫人做野 一定開始到